武漢返港出現肺炎增至第八宗了

全民口罩保平安

推

蕭生又中

有咩人會喺武漢返嚟 肯撚係新移民

真係返港定落黎醫呀

攬炒

繼續
生化危機

香港都8宗，上面一定唔止44宗差緊幾個零！

真係咁多人去武漢咩... 感染個proportion 咁高咁嘅...

GG

相信黨的實力會把它控制

中共係咁send落嚟

都唔知你驚咩
沙士24歲以下死亡率得1%
65歲以上係100%

4400宗我都信
唔係咁大鑊，都無可能爆出嚟

Cash ready

屌

其實中招係會有後遺症
同埋唔係65歲以上全部都係藍屍

謝婉雯醫生？

唔係個個都淨係顧自己，要學識關心下其他人，當年有好多醫護犧牲咗

死遠啲啦仆街

支那腥移民

謝婉雯死嘅時侯35歲
25-44歲死亡率6%

你老豆老母係咪100%啊

為咗幾個廢老，而犧牲香港嘅醫療精英，我覺得唔值

根據進化論，病毒可形成selective pressure, 淘汰弱勢基因，促進物種進化

如果你因沙士而死，用正面角度睇，你係為人類進化而作出犧牲

拉

佢返黎果班同車既人 GG了

好地地無啦啦去武漢做咩

然後成個中國只有四十幾人

人傳人邊洗去過市場

好大後遺症
醫得返都手尾長

爆得好快
1變4，4變6，6變7
講緊兩三日內

咁1%係咪都有機會死呀
機率低唔代表唔危險

都真係多...
早幾年好多香港人北上打工
就係去武漢玩傳銷
兩登都有post分享過

藍屍求仁得仁

以你邏輯，24歲以下1%，25-44%就6%，咁低概率即係可唔洗預防啦
趁後生走轉武漢旅行下先啦

好似當年蒙古軍圍Vladimir同Kyiv咁，一車車高鐵載住班生化武器攻打香港咁款

天滅港共，必有先兆

香港醫院廢架on9! 大陸2019已經領先世界

所以我哋應該去藍絲廢老grp話
肺炎係黃屍嘅陰謀
目的係想個個帶口罩蒙面
叫佢哋唔好中計，千祈唔好帶口罩

至於銀髮公公婆婆
我相信以佢哋嘅智慧,應該一早知發生咩事
之前區議會投票，見個中老年人喺度屌共產黨
佢中氣十足，頭腦清晰
應該會做好防備

條街/巴士 少過1%人戴口罩

係香港求醫同住院唔代表係香港人

咁鍾意大陸就唔好返嚟香港
呢幾個可能係有身分證嘅大陸人

去過武漢轉機算唔算

收皮啦
你冇老豆老母？同埋65歲以上一定係藍？

淨係去一去武漢已經感染，可想而之武漢而家個情況係點

你出街俾車撞，俾黑警打死，受唔住壓力跳樓死都係natural selection
做人可唔可以有同理心

on9

頭先九龍公園見到三四個推住喼既大陸閪
但戴撚住n95
應該真係有人特登落黎醫

送大禮呀

岩呀咁仲唔死番大陸醫

腥港傳去大陸呀

Agger

我屌你老母 醫護唔係人？醫護無手足？condom呀依家？你自己無事就得 人地高風險出事就唔關你事

無事翻大陸玩
有事翻香港醫
屌你老味咁識玩

「公投」 香港未來前路

屌佢老母拎完身份證拎綜援拎公屋
之後長期係大陸住有病就落香港醫
仆街啦

封得關未

去一去都瀨嘢，有8個，當地真係唔知死幾多人

手足一定要救
但對住廢老共匪係唔需要同理心

佢哋話 咁唔鍾意警察，有事唔好搵警察
而家到我哋話 醫生係黃絲，有事唔好搵醫生

記住，對敵人仁慈，就係對自己殘忍
要死番幾個
先可以慰藉手足在天之靈

既然大家唔方便出手
就由病毒代我哋去做

yes 唔好黎香港醫 中國世界第一

唔出現係果到就無事

on9 唔死就當冇野？

屌你都on9

起碼差3個0
地獄鬼國又送大禮

帶口罩！！！！！

一定唔止 44，但呢個數字係指證實有不明肺炎入左醫院，但香港8宗係通報左嘅「可疑個案」，條件 set 得好闊，去過武漢+發燒之類，之中絶大部分會 end up 係流感之類，所以唔係咁比較。

我而家最擔心係高鐵冇做特別防疫檢查，睇有線見到個仆街陳X恥，俾記者問點解機場有增加檢查而高鐵冇，佢居然話因為唔係所有乘客喺武漢嚟，可能係轉車。咁飛機上都有部分係轉機啦，有乜分別？

仲有，坐飛機係2個鐘，坐高鐵係5個鐘，乘客行來行去，中招機會邊個大D呀屌。而且，火車站喺市中心，機場就巿郊，咁反而鐵路乘客比飛機乘客更大機會接近過街市源頭啦。

《蘋果》今日到高鐵站及機場進行觀察，發現西九龍高鐵站並未有加強防疫的措施，工作人員全部都戴上口罩，惟不少來港旅客均沒有戴上口罩；至於機場大堂有部份地勤人員自覺地戴上口罩，今日仍有從武漢起飛的客機抵港，其中一班在下午近2時抵達，惟機場卻未見有加強防疫措施，不禁令人認為政府「齋噏唔做嘢」。

屌你近排武漢落番黎都唔方係黃

由此可知每日百五幾大影響，無話唔俾支那人來，但一定要光復審批權！

啱啱都病左，冇去過大陸。會唔會比人傳染

中國肺炎

唔係要頂得住沙士再生下一代先進化到咩

高鐵會唔會變屍殺列車？

唔死都重殘啦死世人流流長一堆後遺症可能死咗佢仲好過。

Push ar diu

作出不必要嘅犧牲有咩正面？

攬炒gogogo

仲唔封關，dllm。

中国肺炎 Chinese Pneumonia

開盤：香港受感染人數幾時會追上中國受感染的人數？

有好多潛伏期
都唔知自己中招
仲周街去
不過其實建議中招最好去警署

屌
全民口罩啦屌
依家唔單係反蒙面啦
係要全民健康啊

係咪要起碼N95先有用
帶外科=冇帶?

得44個人會染到8宗香港 真係好撚勁wo

人傳人邊洗去過中國

2003年

香港政府話社區無肺炎爆發
事後解釋「沙士」並不是「肺炎」

生化武器

所以要全民監察政府囉。

日日咳住去狗屋報到

對抗中国肺炎

勿到鄰国探親
禁止鄰国旅客入境

政府不做我來做！

中共話40單 信果個都on9
淨係香港都8單

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

中国肺炎

我覺得係預防多啲
大陸人無咁有公德心

👌🏻

貼文宣黨不報

點解2003年沙士香港有299人死亡？而新加坡得33人？差唔多十倍呀仆你個街！

因為當年個仆街政府草菅人命，冇一早隔離大陸病人！

咁你信唔信依家呢個政府會話俾你知真相？佢咁驚經濟差，仲會提你帶口罩？佢就係唔想人人帶口罩！

你諗吓，假設你喺大陸中咗招，知道喺大陸好大機會死，而死咗官方都唔會認，咁你又知道香港醫生好犀利，咁你會點做？

俾我就會先搭車去深圳，再落嚟香港，咁你個海關唔通每個大陸人都檢疫咩？仲係靠人自願申報？你都戇鳩鳩嘅！

同埋，你真係信大陸淨係武漢出事？唔會由武漢spread去其他省份？

為求自保，出街帶口罩啦

要一人行一步，防止社區爆發呀

中國肺炎*

冇撚腦?

屌
咁鍾意支那就唔好返落嚟啦
累人累物正仆街

開始隔離未啊拒絕大禮

幾時有撐警集會

chinese pneumonia

武漢咁遠已經第8宗，即係全支那都開始咗

新年後大批支那人番廣東省開工先係高峰期

中國武漢肺炎

成件事已經證明支那隱暪疫情，香港同武漢交流唔算密都八單，中國其他城市有冇可能一單都冇

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問天安門旅遊(會員#165028)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

----------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎